老鼠見到貓=示威者見到防暴黑警，嚇到雞飛狗走

無意侮辱大家，實在現況係咁
每次都係咁而引致大量手足俾人拉
真係十分無奈難過
幾十個防暴/速龍，一衝出黎就嚇到幾百、過千個手足雞飛狗走
十幾人打一個，真係無得輸，就算佢有裝備都唔會輸
但一雞飛狗走，就輸晒
望下幾段片參考下，只要人一多，係班狗驚你，唔應該係我地走

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D
1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..
2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁
3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...
4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..
5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...
6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..
7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..
最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上

之前有個台灣人講得啱
唔熟就好好練習下先出手
拎個膠水樽響空地扔下練多幾次
到真正上場，無十足都有八成
肯定唔會失晒焦

玉碎派都算係和理非同勇武派溝出黎，二頭唔到岸既四不象

推

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

因為呢十幾二十年都比和理非同教育灌輸，比人打時唔好還手， 放下仇恨， 唔好殺生
咁香港人一勇起上黎咪見到呢十幾二十年公民教肓洗腦既負作用囉屌

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

身型問題

點解佢地啲酒好似導彈咁
下下飛到咁應

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

Push